[POLY/ 文宣入] 記得拎免費過海光環

好大可能ROAD BLOCK會比人拆
麻煩做少少老套野，BANNER 大大隻字，話比過海既車聽
係示威者成功爭取免費過海

如果唔係，政府會搶走呢個光環
班傻鳩以為係政府免費比人過

PUSH

推

推x2

推x3

唔好比政府拎光環，比人覺得政府體恤市民

push

要話比全香港人聽，係我地爭取唔駛錢入紅隧

唔好覺得好小事

我要把藍絲撚都認同我地做緊對市民好事

民意而家冇變，但係要鞏固
盡量做啲利民既事，等方向繼續責怪政府

黑衣人成功爭取免費過紅隧

係示威者

你唔拎，就益左政府架啦

可以既話，利用橋整大文宣

你地知唔知一個月紅隧既廣告費幾撚貴

支持

兔費過海就已成事實
呢個光環邊個拎，你唔係想益政府下話?

agger